呀哥瘋狂叫雞應該點做？

...

你瘋狂叫鴨

同佢講出街食又污糟又多味精唔健康
食住家飯啦，妹妹整畀你食
你畀返酬金妹妹

咩叫瘋狂？ 一日一次？

一星期一次

ok啦，由佢， 遲d會覺悶唔玩

你點知？ 佢有冇女朋友？

無女朋友 佢自己同我訴苦

食飯用公筷